中秋十八區狗屋觀星活動

中秋節大家出嚟觀星係好合理

繼續0傷圍捕送頭

圍你老味，又鼓吹送頭

點極唔明